水晶撚入黎（9)

晶簇大約幾多錢